是咁的, 我最近見返個夢入面既女仔...

其實個女仔我都唔係第一次見
差不多半年前了...
雖然只係見過一面, 佢就一直留係我既夢中
我同佢係夢入面拍過拖, 做過好多好甜蜜既事
同佢係夢入面既時間, 係我一生中最快樂既時間

最近我去一d小組見返呢個女仔...
佢都好似認得我, 仲追問我...
唉, 我明明鐘意佢
但我一直相處既係另一個佢, 我又唔敢面對眼前既依一個佢...

巴打我應該點做好?

幻愛

放手一博 or 淆底收皮

準時食藥啦樂哥

唔通係我？

我既夢境唔會傷害到人
為左我值得咩?
我無信心

感一問建分

不要暗戀,去_ _

佢係唔係叫欣欣？我條女嚟你死心啦

三萬蚊 過夜啊 你條女雞黎架

下，你同果一個SP 叫葉嵐喎

但係你發夢係隻黑羊嚟㗎喎

入青山plz🙏